BMW E90想換避震

十年車，套原裝避震有D打柴，行到好拋，想換過套，

可否推薦一下？最緊要平，唔洗飛車

Thx thx

車款:323i

ST XA

幾錢度？

淨避震9千零

用原廠setting around 550 一條

你自己 search 華聯/德國 打去問

So helpful, thx brother

報左價原裝4支二千蚊

另外一間副廠BOGE 4支連裝工$3200， 想問下boge掂唔掂？

同埋換避震係咪要搞埋四輪定位？

Thx thx

十年車！係時候一次過換埋塔頂同其他損耗品，換埋都係多幾百蚊至＄1000！

可以試下換B8 + Eibach ! 操控完全唔同哂！ 多＄6000料錢左右 ！

避震 二千蚊？

華聯報4條原裝都係2K

Ching 都係e90?

我都係E90!

有無telegram? 交流下

想問下巴打有無加車機

要原裝去劏車場執咪得，千零蚊

全新原裝2k，點解仲要執二手

無呀，用aux

原裝？全新？你係咪聽錯每支2千呀，小弟不才，真係未聽過成套全新2千

你去華聯問下

小弟都係E90 323I

我架e90 320i
就黎剎停架車個陣成日會小小咁chok一chok
唔知係咪brake有問題

波箱

要換波箱? 問題大唔大？

B8 + Eibach 係最有口碑既信心組合

家人要求避震唔好咁硬，所以用原本setting 就算，而且價錢實惠